覺唔覺一定要相信所有命案姦案都係狗做先夠浪漫

黑驚證實到嘅衰野唔夠衰, 手腳受嘅苦未夠滿足我嘅轟轟烈烈苦難革命浪漫想像
一定要諗到香港人周山畀人屠殺周巷畀人輪姦再對住咸先至夠苦滿足到我精神需要

所有自殺嘅人都係手足好似浪漫啲

你係性病死就最浪漫

咁多警犬上連登都好浪漫

所有自殺都係手足被自殺 (fc撚死全家紅大字)
好苦難好有精神昇華

我呢排玩交友APP發現好多女受呢招

唔係，係無辦法證實佢地唔係手足，唔想無視任何一位手足所以全部都當係

好多狗走入黎鳩噏